巴士好多垃圾，應該屌鳩間巴士公司定乘客

香港好多垃圾 應該屌鳩香港政府定掉垃圾果個？

唔好咁講自己

先屌乘客啦 自律都唔撚識
正一垃圾

情況好似唔同喎 巴士係買SERVICE

站站停搵人清潔好無？

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

其實我想知點解一講垃圾, 車廂就變左公眾地方
背後個原理係咩

兩邊都要屌

沙士前巴士仲多垃圾

記得細個巴士地下成日好多垃圾,仲要係雞脾魚蛋果D,細個又唔介意,仲無聊專登踩爛D垃圾